我地輿論上係輸哂 點解？

支持民主嘅香港YouTuber留言區竟然比五毛侵占哂，點解？

請即留言，擊退五毛！
光復元朗，光復YouTube！

一齊屌柒五毛
是但啦喺FB IG連登贏咪得

不要讓支持我們的人獨撐